Aero 15x 定 MSI GS65

原本落左訂買Razer Blade, 依家Razer 搞到咁, 諗住轉, 睇過依兩款差唔多spec, 買邊款好

MSI，雖然個龍盾好樣衰

我諗住買gs65

再睇下用咩skin 遮住個意盾算

65散熱好
15x 電量夠

啦

香港邊到買到aero

散熱係15x勁d

MSI

15X用家表示有買貴冇買錯

長 放屋企用？ 定會拎出街 我最近 買左gt75 msi 其實唔錯 可以考慮下

我都猶豫緊

gt75屋企用就啱
拎出街第一當做gym
第二柒到冇朋友
同埋都幾貴下

感覺散熱冇gs65好
所以猶豫緊
不過條ram 2666
gs65行2400

機底抽風所以最好搵啲野拓高少少
2666同2400差好少姐 都feel唔到架啦
睇款啦

Dell XPS 15 2018呢？🤔

會拎出街, 所以唔想買咁重

同你一樣諗法

散熱差, 影響到效能, 好難揀落手

gpu唔係同一個level

msi
不二之選

gaming notebook黎講msi真係冇得輸

小弟放
GIGABYTE AERO 15X (i7-8750H)行貨 i7 8750H 144hz 15.6 screen 16gb ram GTX1070 8G
五月買$21XXX 有單兩年保養 小用所以出售 95% 新 機面有兩處輕微凹痕不明顯 其餘prefect
$15000

有興趣

15x敬熱明顯更好

垃圾都比多佢

放萬五我不如amazon買 部機仲要花嘅